點解決樓上噪音問題

咩方法都試過
條撚樣好醒目，每朝9點後就開始揼野鑽野
一到7點就停手
試過搵保安投訴，又搵過主任家訪
又報過警
上去屌柒佢，又死口唔認

反制噪音裝置

製造更大既噪音

樓下好難贏

震樓神器可以幫到你

裝修聲唔一定係樓上，樓下鑽你一樣會覺得係樓上。

搬返佢上面

我樓上又係咁
不過唔係裝修
係佢話仆街女成日係到跑跑跳跳
早午晚都係咁樣
試過上去屌鳩佢
佢話"會唔會聽錯阿 我個女女好乖
會唔會係有鬼阿"
明撚明望到入面佢係到跳緊
但都冇佢符
叫看更嚟睇又咁啱唔跳
報警係咁又驚比人話浪費警力
都唔知點算好
唔係話好嘈 但真係好撚煩

日頭辦公時間係可以攞正牌裝修喎

唉屌
樓上班細路又係成日跳
主任食蕉都搵過晒
差在未上去當面屌柒
但又驚正面衝突會令情況更壞

半年前隔離屋試過日日凌晨，用汽車喇叭黎播歌
又係報警投訴極都無用
結果第二朝我寫信放係佢信箱
內容大概話
再播歌搵黑社會搞鳩你全家
你個女都幾正
一場鄰區，唔想佢出事就好自為知
結果呢半年收左皮

刑事恐嚇係邊到？
如果我持續5年用既溫和方式處理，搵管理處，親自上門勸告，報警多次同搵埋區議員都無用既時候，係咪要自己用d激進手法去處理？
仲有佢播既時間係凌晨1-3點，連續5年都係咁，反擊一次有乜問題

黑社會

震樓神器 ？

你近視睇唔到個「搵」字

有無巴打實測過

話搵黑社會搞人都唔算刑事恐嚇？
如果信箱有閉路電視影住
佢唔報警真係算你好彩
呢d點都係寄信安全d

香口膠 紅油

犯法都做正傻仔 可以坐幾碌

當面屌到佢反艇，要好似青山走出黎咁

利申：試過，有改善

講錯有貼係佢屋企門口先岩